未瞓嘅咪入囉傾吓計囉(422)

why me

又禾

Hi babe

你好

因為你唔係新人

唔起底以為係痴線佬

小妹早排先甩牌

自推

起咗底都知道我係痴線佬

真 幾時做運動？

不了 幾時塔羅？

LM

竟然lm

Lm

大佬開post唔lm?

點解唔係你開

我小薯，楚楚先係大佬

下post424

你開post得唔得

專心沖涼

大家都開咪得

未半個鐘喎

下個post唔好又我開

歸心似箭

港式蛋包飯今日係咪有上過黎吹過水

快啲

唔係港式吖

吓 咁係咩名

係萌萌蛋包飯

頭先沖完了

我都無中1001

咁快

係間離認錯人 好柒呀

+1

都十五分鐘up

冇人1001 變咗又係我

一齊香

正 幸福

內定幸運兒

港式 笑咗

冇留意

死撐先

今日早咗

冇事發生

好快會係你

無計了拍硬檔幫下手嘛

指定動作 敷媽屎

係今日好乖

我會好好控制自己的

日日敷？

下個你開得唔得

非常好

懶得開post 拖住先

都唔係嘅 隔日補下濕呀嘛

盡量！

靠你了

點解無啦啦變咗未瞓咪入嚟占下卜

正

你地頭 g menu

唔係講笑 佢真心凖
利申打手

睇黎要占下幾時有人牛我了

你大把女

好想食雪糕

食

冇啦 人生已完

食兩杯

冇事嘅

一次食兩杯？

得雪米糍

easy la

嚟緊有啦

照食

占卜結果黎？

口大

找對的人真係唔易

珍 佢真係好準

真

話咗之前我唔信佢個結果 結果準到爆
我奶野後悔了

食架啦

我一次食兩枝煙都仲得

你仲壞過凱婷

我都係！！！

我有冇得占架

點解我咁大隻都要做家務

係窮呀

點解我係樓豬都要做家務！

問下佢先

Pm比你

早唞啦 各位 聽日如果上水再撞到你想搵你再占下

諗緊佢句 黎緊有啦 係咪結果黎

你可以叫爹吔做

幫緊你 幫緊你

可能係
出咗請食飯

我仆街命

想識我麼

嘻嘻

孽緣就有大把

做乜咁講

bad結果麼

我都係

人類總是。。。

講緊咩野

好唔掂

呢幾個月都好bad

我隨緣彈出彈入

我又想玩下

對唔字以後聽你講啦bb

唔收錢？

你想睇咩啊其實是唔是你哋每個人都係睇出唔出到pool

反正我得閒

@樓豬

我都c冇事yeah

我想睇幾時可以搵到個無所暢談嘅人 不論男女

本身都想知下係邊方面既人 睇黎即然講到完全冇諗過既情況咁我都無謂諗了

加油 大突破

佢唔做的

大師可唔可以幫我占下我仲要黑仔到幾時 無關感情事 呢兩個月好黑仔

咁好

不過都唔等於有結果的

鳩下鳩下又1日

咩係好鳩既座

順其自然
呢句會比fd屌

咁快嘅

睇埋result就瞓覺

幸b

等緊咩野

你咩

占卜

有就有 冇就冇

幸豬

要我唔左諗右諗真係難過dse5**

Join

可以，但係占卜有時限性㗎喎我多數都係睇三個月到半年

原本呢？

廚廚

你今晚係咪唔洗訓？

隨緣眼瞓就去瞓， 反正聽日冇嘢做

今晚好熱鬧

係咪占卜緊？我都想玩埋一份

我返工

楚B

唔使㗎喇 係諗住今個同可唔可以唔好再破財擋災 或者要流血
同埋迷惘可唔可以指點方向 ( 可能要求多咗 唔好意思 可以唔使理

嘿
生左粒瘡 嬲嬲地

你咩星座

爆得好快

突破黎講都係一係大過自己 一係高過自己諗緊仲有咩可能呢

一定係食完乳酪片片

真好勁

一係男人

今日都食左豬扒

係 我岩岩打完句cm後就諗到睇黎都係67啦

已經唔係薯片乳酪片片都要生

唔食雞啦咩

就快二百平時我開都冇咁快

lm跟進

好快好返

搞個占卜 po仲快

自己煮

唔開心

等你沒鳩先我再諗諗 識多個人都沒壞嘅
但係我要訓教啦

少少想喊

我走先

總會遇到

Bye

冇事

唔得 你好重要 要一齊吹水！

一陣搽野先

額頭附近都仲有好多

雙子座

笑笑聽日唔洗返工咩

日日係屋企唔會遇到

快到搞唔掂加埋自己仲有原本嗰啲客每次覆到一半就隨緣

每個男人未遇到真愛前都以為自己鍾意女人

好

好啦嗚

餃子出來了

嗚嗚嗚

同每一個未出pool嘅男人都講一次呢一句

茶樹油要出動了

同我好夾

要
我要訓了 早抖～

可能係外藉呢

總要出門

餃餃

蟹子

開心啲

餃

打攪你

hi

你同你男朋友講未

之前做facial個姨媽話其實由佢爆出黎仲好，我以前成日咁樣強行消炎迫返佢入去，之後會好容易係咁生暗粒，之前清暗粒嘅時候痛到喊咗出嚟

大聯盟

你好嗎

真架！

廚

唔會呀因為今晚真係好得閒

真·等疫情完

都係風象嘅朋友

我以前真係同過佢講仲要唔止一次。。。

人人常歡笑

洋腸

旅行

係咪由佢自己好返會好啲？
大師

我天秤

做咩我

今日早左沖涼 搞到我以為依家已經3點

賓印報告

清暗粒又係好辛苦

會唔會快到上熱門？

生粒粒係因為佢發炎呀嘛，你喺上邊搵層野擋住佢唔俾佢出嚟，咁其實佢裏面都係發炎即係一直都冇好過

唔去了

叻

因為miss u

要去 出年年頭去！

cls

唔緊要佢會發現我嘅性格同男人冇分別

咁我唔理佢先！！！

有啲餓了

我都係牙

做乜野

有啲想食雪條

幻想總是美好

去買

繼續諗先

以毒攻毒

唔好呀

仲有d咩突破 非常好奇

屋企已經有之前買定

想知

快要牛死女了

想同我鬥 粒粒 你太年輕了

想吃零食

我想食雪米遲

我屋企冇零食

見字飲水

又開始食野

我而家少咗出暗蒼
唔青春了

食咩

屋企得麵類

我最中意食原味

冇諗過嘅朋友變咗可以拍拖呢啲都係突破嚟㗎嘛！！

即刻飲咗

想吃蕃茄味嘅薯片

已經諗到了
做人第三者

夜晚飲水你係咪想我水腫

幸豬有咩食

唔飲了

BB女

食咩呀

餃姐最靚！！！最青春！！！

龜苓膏

媽咪麵

好乖

唔係呢個嘅話短期內冇咁快有下個了

芋頭都好食㗎

麵麵

我幾時有突破

食！

冇啦
我老了

10月或者之後 不過你唔係話唔拍拖咩

諗太多

屋企冇

我之前食過柚子味..藥水味

係

永遠支持餃姐

死火 成日都突然眼訓 好想訓教

咁痴線

完全冇諗過呢樣野
諗落都冇乜純友誼既女仔朋友

準備好了

唔係純友誼即係...fwb

好耐冇食

我覺得有時占卜都幾準
我之前占過同個男仔會唔會發展個啲

慘了 冇人牛了

訓吧！

我想試吓食阿華田味

楚豬乖

我都係問下啫 唔拍了

咁咪你去牛人囉

我有教小朋友的

應該幾好食

唔簡單

家長

有個學生細路女好可愛 四歲

麵麵麵麵麵

仲做緊exercise 定係起身再做

我都想占卜下幾時有人牛我唔知仲得唔得呢

多謝

諗起今日麵麵上咗蘋果

媽咪整的好食！

FBI呢？！FBI去左邊？！

咁勁！

去右邊

我請你食麵

通常等人鍾意先
好期待出現好似你咁講 我主動的人

又可能係人妻呢

做多少少 跟住就訓

佢好似都係買啲粉返嚟整

又

你媽咪咁勁嘅

好想偷拍佢

都叻

搵FBI

球證 旁證 全部都係我既人

應該係
餓了

痴線佬

介紹比我識

目前短期內嘅可能性唔大，因為目前你未準備好拍拖，思考下自己到底係感情上需要啲咩先，未諗到都唔會遇到適合嘅對象

人嚟呀！！！

Hi all!!

你地知得太多了

叫細佬買

我都未諗到

真占卜黎？

係
我有睇

凍嘅好好食

絲打

拉你

拉麵！

有細路仔 岩唔岩

係吖

要落啲糖漿

做咩要假喎禾吾呃人

走快d啊 如果唔係捉埋你啊

介紹咗先啦 我等得

少肚餓

沖左涼未

多謝你先呢個真係要諗一諗

聽日買

可唔可以試下

你想睇咩啊

要睇下愛情同埋家庭
（唔清楚係咪咁樣問）

想食！！！！

方唔方便再幫我占卜下事業

156818搵佢

沖左啦

細佬is good

我都想

今晚咁早嘅？

有落到呀絲打做咩藍色嘅

唔知你想問邊方面嘅問題點樣改善嗰種？因為例如好似上邊問幾時有拖拍嗰啲我就可以答到大概情況，但係就咁講單方面好難答到

暖男

大家要小心

索索聲 好好味

因為我乖！！

受受

又餓了

呢隻似我呀

楚楚鍾意食幼麵定粗

牛到女未

冇女呀佢

搵野食！

你地都係細路女叔叔來了

阿凡達本人？

減肥

好想食

神奇！

成日都夜晚先嚟講野食

好多野想食

咪過嚟

收聲！

下次朝早講

我兩隻都中意 一定要簡就幼！

頂

上u就有架啦

唔打了

近排同左個異性frd，佢都幾進取下嘅，外在野佢同ex 80%似，但性格就差天共地嘅..
唔知同呢個人究竟有冇緣份

目前喺工作上搵唔到同生活嘅平衡點，就導致一時係工作狂，一時又完全唔想做嘢咁。工作方面遇到嘅一啲問題並唔係自己就可以輕鬆解決嘅，如果有法律方面嘅問題始終需要用返法律嘅途徑。亦都需要你拒絕一啲不正當嘅誘惑，就算短期有可能可以得到一啲利益，長期都會有不利嘅影響，依照返正常嘅程序去處理目前嘅問題，反而可以喺關鍵時刻保護你嘅安全。

捉咗你

咩叫受受啊

假架

希望啦

係多啦av夢

呢段時間我覺得好難減肥會忍唔住食嘢

哇 屌 咁撚準

佢個名

多謝大家支持！！
相信聽日會夜返

朝早仲weak緊

我努力忍

中午！

我唔係！

我知啦！係個小絲打

都唔係話你

又受又靚女

um...都好似係

連打邊爐都無得打 好耐無食

加油細佬！

你成日叫！？

係屋企打

靚女

可以！！！

咁就得

...

春！

希望 佢早日出pool

邊捨得打靚女家姐

唔知你會幾點起身呢

好習慣要繼續
堅持28日就成為日常

真係唔知..仲煲緊劇

我叫下先！春啊！！！在哪！！

一起身 已經食晚餐

就快要叫秋了

好啦 我盡量啦

一齊借錢

好呀
攤開10年慢慢還

叫埋秋！秋啊！！！在哪！！
好 叫完

我想食早餐

係必須

一陣食完先訓

計唔計息

真係 有少少想

邊個係爹哋 邊個係媽咪

痾完未

留名 唔係開423咩？

一年一蚊

嗱！暗瘡出嚟㗎啦！

冇 攤床

我係媽咪

好快 424

下個post改返！！

很好 一齊借！

瀨

女朋友話我打機唔理佢 佢要搵第二個

爹哋係浮雲?

我唔驚佢了！！

佢認

改424

Jeng arrrrr

唔係

你bad bad

你諗住借幾多

U badbad

通常痛下就冇事

浮雲係阿仔爹哋無上水

你地邊個受啲

打佢

餓了

收到！

出哂事

我都食包餅先

個肚有冇

成個family係點

粗粗地借住10蚊先

Who is daddy！

真 爹吔會打撚死我

食包定食餅

咁一年要還2蚊

我 好 飽
成肚 pizzs

以前佢地會叫我做媽咪
首名兒子係浮雲

食餅餅

楚楚係大家既媽咪
我有個又靚女又受既家姐

一下

唔講

叫佢同你一齊打機

老母楚

食一包餅
麥茶包

無問題 可以簽約了

Ohhhhhh

仲點食雞

佢玩overcooked 1粒鐘就話暈 好廢

同佢講 我打機 你又幫我打機 係唔係兩全其美

部隊鍋就有整過 但無打邊爐

仲未收到家用

有雞肉粒。。f

又嚟！！！！

可摸耳 占下未來幾個月 會唔會有拖拍

叫佢請將音量收細

我都係咁即刻知道男朋友係我背後講咩了

家長話同我玩overcooked玩到好絕望

要點醬

埋埋係咪訓左

不如你借20蚊
之後你再借10蚊比我

叫你呀！收皮！
講了

f

借嚟借去咁麻煩

可能睇緊龜

屌

我都想整
突然想吃

收皮了

同緊龜龜傾計

真係好好笑f

Hi到

可能去咗玩龜

你地諗咩

你有幾high

痛

咁我就唔使還嗰$10息啦

可能咬緊手指

我都未打

。。。。。。。。f

目前嘅可能性唔大，短期內出現追求者都係曇花一現；就算有鍾意對象都應該會有情敵同你一齊競爭，需要評估一下自己嘅心意以及能力先再去決定到底仲要唔要鍾意呢個人。目前短期內可以同另一位巴打一齊思考下自己係感情上真正嘅需要先唔好成日FF韓劇情節住， 咁樣好容易俾人呃㗎

我可以有理由理直氣壯同佢發脾氣啦！

。。。。 我發現撳得太多粒點就會變f

share畀佢睇

。。。。。。。。。。

成日恰笑笑！

join？

love龜龜

我恰晒全部人的

保護笑笑

。。。。。。。。。。。。。。。。
咦 一時時

係咪想呃我錢就真！

可能沖緊茶包

好好笑f

由朝到晚

諗緊凍水定熱水

唔join唔比恰笑笑

我冇ff架
不過都要諗清楚先拍拖
唔想玩玩下

浮雲周圍恰人

Ho fun ga
Idk why......

咁恰你

熱水 熱茶先好飲

係咪唔得

係囉！

佢係講話會對愛情有好高要求，好想有一段完美嘅戀愛呢種情況好難發生㗎嘛，始終係要兩個人磨合下嘅唔會一嚟就係好完美

買啲魚糕同年糕返嚟 再擺辣醬落去
再擺腸仔同麵落去 好正

我都慣架啦

兄台 你見到案發過程

唔要我地了

趁爹吔唔係到

我幫笑笑

啲錢都唔係你

熱水出味 可以倒一半再落一半溫水

要滅口了

用口！

係！ 邊個畀你咁囂張

拗手瓜

唔準恰 搵daddy

黎 格劍

更衣室等

好絕

連登有愛

明明記得之前有一排一個禮拜都唔知推唔推到三版，點解而家呢排推得咁快係咪我太耐冇上水

來呀！f！！

更衣室事件

咁我又唔係好高要求既
不過之前又真係有曖昧對象既

因為之前我唔係到

有！

大家都支持媽咪

魚糕邊到有
好想食

我冇記錯直頭係搵唔到

你食左雞未f

眾師兄弟歸位

靚女家姐

關我咩事

我地係孤兒仔

安眠藥之前都同我講自己唔高要求㗎

Aeon？759？

一陣話比爹哋聽

食左小小小

你係受受

以後要長住

我都有啲想忍茶添

女呢

一陣就潛了

你好叻！！！

幸幸係受受?

報串！

如果唔係嗰陣時有留名mon住根本就唔知去咗邊

世界真係小小小

唔係掛 我地all 4星了

原來關我事？！

係的

更衣室好耐無出現 我幫大家開門

佢要 佢啲龜就夠

世事真係好難預計

男人講野誇張七成
女人講野講輕七成

去你樓下大嗌先

今日飲咗

我都覺

早晨

咪呃啦 連登哪有女

淨係係過韓印紅到買
韓國街都好似有

聽日再秋算你

有人吹雞 我咪入黎

召喚佢

楚姐點做野架

咁聽日繼續潛

打機差有罪咩！！！！！

早你個晨

呢到無女架喎

應該係會想有呢個完美既人出現
不過都係ff
最後都係會接受現實

醉愛龜龜

日吹夜吹

759唔覺有

唔好嘈住我

小奇怪

波又唔睇 睇戲又唔同品味 機又唔打

吹左咁耐而家終於有人

今日其實飲左蜜桃茶

緊係啦
我叫佢咁做架！

之前唔見到咗個po 後來又發現番

唉

牙痛

我又得閒入嚟分享我近排既野

In 楚姐we trust

佢要打機

成班都傻更更

然後又搞到訓唔著

不愛人了

好遠呀
遲啲有機會去啲韓國舖睇吓

叫爹吔

why

Ohhhhh 沖劑？

我同你係一半
你同佢係一半

傻笑

我話post好靜個時 我都有share下啲野

我盡左力架

好熟諗緊

聽日要唔要返工

晚你嘅安

威脅我？

又矛盾

瞓 早瞓先會大隻

真係要搵啱有次出去買先得 好掛住韓國食個啲

Ohhhhh畢地the best

但係一齊左

訓

埋埋幾時示範

緣份？

我好中意食
一串串
如果冬天去
飲埋個湯

饒恕你啦咁

@龜龜的主人

發霉人

以為你會認真的對待我～～～

肌肉委縮了

不要！取消了！

喬人

早你個抖！

點樣樣

返工未

多謝大佬

唔好ff

推到埋埋見到

大師 你都識呢d

星期五再返

那 我是甚麼人

我潮流大師嚟

他的人

ff都唔比

都唔知佢做咩

頂你 講我對白 咁我講咩

事人

唔好掛住玩龜啦

邊個快就邊個贏

真·叻楚

你會早瞓？

傷身

曳

要等佢答我先可以講架嘛

笑左

個湯真係重點最少食兩串

無啦啦狂咳

本身想話 你的人

好耐冇ff啦

88?

我加你就係

不是人

係
味精湯呀 好正
仲有炒年糕

原來bot會早瞓

有冇喉糖

仲喺度講緊嘢食成班人冇良心㗎

想搵窿捐了

龜龜主人你好

龜龜的主人

比包餅濁親

依家個個都知啦

就算喺香港食過 始終都係唔同

想自己整部隊鍋

打爆包餅

驚咩

唔搞gay

支持

你哋係咪召換我

一分鐘前？

係囉
好食好多

是跌落凡間的天使

但冇魚糕

5分鐘丫

係呀
你個茶沖成點

同你同口味

55

依家沖

有人係到裝修 冇得訓

個po終於復活

咁夜？

嘩 最好搬去酒店

我都想返架 無工返

好想食呀
出去食又好貴

你弱！

飲完唔洗訓

同老細講 我真係好中意返工咖

龜龜主人

大埋（龜龜主人）

一上水見到你吔咁
笑死我

你開唔開心呀

唔開心呀

嘻
龜龜咁可愛

佢老母 韓國魚糕1000won 即係7$左，年糕同壽司3000won左右

香港 年糕 魚糕 韓國壽司 165$ 痴線

我先唔講

咁同龜龜玩下啦
同佢鬥慢郁

終於出現

唔比

好撚貴
好on9

沖茶啦你

我一定贏
佢哋見到我會9衝

打完機

9衝避開你？

少少遲

唔洗返工係爽啲

我竟然係好似飛機隔離咁嘅環境做到心算

早咗
個肚有啲餓

明鏡止水

得番喱個月

癲

個陣食1000won兩串...勁抵

跟住就開學了？

係
一至五全日
六半日

埋仔唔理我

我一路番工一路番學

咁chur

返咁多架咩
我咩都未出

鳩衝咁得意嘅

睇唔到
係9衝撲向我
要我餵佢哋食嘢

好嬲尋日買左個筆袋仔
點知根本裝唔到啲咩

我有冇可能頂得順 下個學期6科 全職番工

我都要啦

裝飾

Chur爆

好餵食呀小龜龜
物似主人型

師兄 你搞笑喳話

龜龜梗係得意

激 鬼 死

圖呢想睇

認真 唔係搞笑

戇鳩仔啊

楚姐 不意外

好chur

好辛苦喎

仲癲

我係咪瀨左嘢 肚屙咗幾日

係咪用zoom上住先

咁先正

On9仔啊

轉裝化妝品囉

唔出奇 唔好掉以輕心

上個禮拜肚屙咗四日

一邊番工一邊溫書咩

要睇疫情表現

原來係你傳染人

大埋（餵食，中意飲麥茶，龜龜主人）

係 我番工冇嘢做

最後點好返 我今日食咗保濟丸都冇乜反應

我啲屎噴到佢

韓國嗰啲真係特別好食

淨係得個擺字

希望可以正常開學

夠多啦

咁癲

輕鬆全工讀

我反而襯佢唔洗去番學報多啲

一定係食咗楚姐用你啲屎整嘅屎撻

喇叭牌正露丸呢

好嬲

你講咩呀！！

唔癲 放棄打機姐 而家1日打4個鐘左右

晚晚食完都係咁
臨尾嗰日淨係食菜同肉就有靚屎了

用嚟抹枱算啦

心裡面明明有一刻係想聽妹妹講

聽日試下

彈牙好多

大埋（餵食，中意飲食麥茶包，龜龜主人）

好耐無化了

但佢明明浸咗好耐

係
Zoom上一定hea讀之後瀨嘢

我都懷疑係咪中咗 個胃定唔知腎成日痛

幾好聽喎

污糟

再影嚟睇下

睇你點睇啦

浪費左

肯定扮靚溝parent然後就唔化

以為你買枕頭

當長銀包亦可啦

太短放唔到定點

送比你

嗚 我想快啲好返啊

得笑笑先諗到的

你啲屎咁差都敢比我

屙清曬就冇事

禁食 柯清就得 當減肥 飲多啲水或者寶礦力

佢話唔化都得架

ok盡力屙緊

用口沖麥茶

你潛落海底啦！！！

邊有男人唔係咁講 唔通係女人面前講啲好細波咩

但都好好味

沒錢擺入去

係囉
又識唔到同學

個c眼係咪燒緊

佢太窄 擺5-6枝筆就收皮
擺唔到塗改帶

我個胃都痛
依家返工成日要去廁所好唔方便

yes好痛

雜技

之前有外國片 d人訓低口放滿脆脆 倒奶落口食

記住開424

咕嚕咕嚕

我真係頂唔順化妝的女仔

唔洗帶口罩再化依家化完無意思

食清啲呀

祝你屎忽開花

結果係放電話 雜物

佢好賤

真係好似

送左媽媽先

遵命

咁落左妝都要頂 唔係就聚日本老婆 你一世都咪使指意見到日本妹素顏

唔好比我知道你肚屙

今晚早瞓

嘩

唔好寫錯字咪得

楚媽：拒絕

你太年輕了

呢樣野好神奇

早抖

柯都唔同你講 哈！

我諗埋埋都可以的

早抖 逼自己訓

化妝的女仔幾靚都唔吸引

死死氣用返舊筆袋

輕鬆

不了

我咩都唔識

熱門短片

睇錯 原來你講頂唔順化妝 以為你講頂唔順唔化妝

開心左幾個鐘

可能好多化學野

你真係攰了

見你d內容都諗緊你係咪睇錯野

送比你呀 裝屎撻

好多味精但係又唔會口渴

好攰了，整左成晚野食

好緊張